拍著軚盤在聽猛風的起勁

從來為我艱辛亦撐起
最壞時候都不棄也不離
前路既苦澀仍是美

我回你吧

正當眼內全個世界丟低我在遠走
唯有愛我的你卻願承受

咁就過左七年

播嗰排成日唱

好聽